[食肆 TVB 商場] 制裁目標未夠清晰 要聚焦 要增強

我反對直接破壞舖面 因為形象太差
變咗佢哋先係受害者
但而家制裁目標太多 亦未見好大效果
制裁分散 宣傳亦唔夠力
變咗單純破壞 失去制裁嘅意義

罷食方面
前有吉野家 麥當勞
後有美心(一大堆)
要集中制裁一個字號先有最大效用
例如今個星期要制裁美心嘅元氣
就喺每一間元氣嘅門口貼佢嘅海報(例如 魚生有蟲)
午飯晚飯時間快閃喺舖前派傳單畀每一個入去食嘅顧客
其餘店舖做法一樣 吉野家就黑龍江米
每間都實有唔好嘅新聞

罷TVB亦要做類似嘅嘢
因為網上負評有用 但唔夠威力
例如今個星期針對喜療疤
就去萬寧 屈臣氏
(如果係金寶湯就去百佳惠康)
掃晒啲喜療疤落地
踢到周圍都係
今個星期每日如是
最後留低標語話係因為佢喺TVB 落廣告先針對佢
最終舖頭要將tvb買廣告嘅商品全部下架

地鐵同地產商最重要係商場
每個星期(最好星期六 因為啲人星期日都唔敢再去shopping) 都要集中一間
例如新城市
叫口號鳩嗚
破壞電梯 (最好唔好搞𨋢 如果唔係輪椅走唔到)
放下臭彈 蟲 之類
打爆啲門口啲地磚/玻璃門 (因為人客一入就見到 就唔想再幫襯)
唔使破壞舖頭 但令購物者唔想再去shopping 足矣

三方面都可以快閃
目標集中就可以有效文宣 (包括外媒)

第一段話怕形象太差
之後果幾段做啲野形象都係好差架
一係做就做 唔好怕啲咩啦

係宣傳唔集中先會形象差
人哋只係睇到我哋嘅action
唔明白我哋嘅intention
所以先要強力集中嘅文宣配合

而家好聽就兄弟爬山
但好多不知情嘅人 就算係本地人
都一頭霧水
就係由於文宣跟唔上行動

美心茶狼幾時得閑搞搞佢